武磊單刀仲勁過LKK

冷靜到

go mu la diu

慘得過盧卡古用右腳入兩球？